見到啲mk仔著住Aape以為自己好撚潮，其實好撚柒

買唔起Bape，著住平價牌嘅Aape都唔撚知，仲以為自己好撚型

係囉 著背心短褲踢拖先型

同supermeeeee一樣

有咩分別?

aape bape一樣咁7

樓主係咪啱啱買咗件Bape？

啲Staff 真係成班猿人咁款

買左件cape

rape

唔好玩啦 一樣咁柒

睇黎好多人都著開Aape

好撚柒 最憎啲仔着呢啲

俾你發現左琴日買左十件鯊魚外套

最型係full gear black bloc嘅前線巴

Aape係for啲mk仔買唔起Bape出嘅平價版

似童裝多啲